大家唔好再屌達哥，發夢見到721嗰晚佢企到好前，仲要食埋彈

嗰晚情況都幾混亂
達哥可能驚身份外露都Full Gear上陣
但係達哥高瘦嘅身材就好似漆黑中的螢火蟲
我一眼就認得出係佢
放完催淚彈之後我唔小心跌咗個頭盔
正當我周圍問有冇多出嚟頭盔嗰陣
佢行過嚟除咗佢自己嗰個
一嘢笠落我個頭度
仲話兄弟小心呀😢

點知過咗冇耐突然砰一聲
達哥應聲倒下
我即刻衝過去扶佢起身
原來係後腦中槍😭
之後佢淨係講咗句
我對唔住啲兄弟
就開始神智不清喇

本來諗住送佢去醫院嘅
但係又驚佢俾人拉
所以最後都係送咗佢返屋企
見佢除咗胡言亂語之外都冇乜大礙我就返屋企

我相信佢係咁屌啲兄弟同埋拍嗰條片
都係因為個頭中咗槍之後神智不清
大家唔好再屌佢喇
佢已經中咗槍， 咩罪都贖罪曬啦😢

btw, 達哥你個送禮活動兄弟我就唔參加啦
因為我已經收到你最好嘅禮物😘

達哥，多謝你為香港企到最前線

希望大家可以原諒達哥

達哥

哦

兄弟你原諒達哥嗎？

push

達哥加油😘😘

咁多負皮